8473 282 1716 綜合蟹貨區

8473 一手輸兩千 十手輸兩萬

仲有1978

手足

又係你隻藍絲廢老

日日係度笑9人蝕錢

自己就一毛不拔無錢買

咁留意我既 我唔會同你造愛 死心啦

係信念牙，手足

信念必勝呀 手足 根本我地沒豬到